係外國熱氣食咩好

請教

唔好食熱氣野，完。

連登仔話外國唔會熱氣

鬼佬涼茶

如果係日本，就食納豆，記得要加水煲成納豆沙

啤酒

綠豆

飲鬼佬涼茶

食幾多粒？

外國唔會熱氣

食啲炸嘢飲啤酒ok
我係德國都係咁

睇西醫

請試下同外國人解釋咩係熱氣

Eat hot air things will get hot air

咩係熱氣

見到你咁講 試左一試

想講一聲 屌你老母
利申 係日本

卡路士

咪撚講啦

巴打你好

想當日我亦曾經有過同一個疑問

無知的我向各位集思廣益

一問之下反應奇好

正當我諗住逐一試既時候

有人同我講綠豆 實火先清

我當堂高興得夢遺

點解??

因為我想像唔到原來有咁簡單既方法

我漏夜買左一公斤綠豆諗住夠我清一年熱氣

因為唔清楚份量 追問每次要食幾多粒 一日幾多次之後

有條茂利竟然話"煲水呀你老味,通屋奇應丸咩?"

我當堂就嚇一條 然後就得啖笑

世間上竟然有啲咁無知既人

所以我到而家都仲每日向天父祈求

希望天主可以令世界再無弱智人士

然而,有與我當日有一樣疑問的你

來吧, 我以過來人身份願意教你響外國清熱氣

儘管來,不要怕

屌晒你地老母